Creacion de proyectos en C

##Contenido

.Estructura basica de programacion en c

ANSCI 

Para el desarrollo de programas en Lenguaje C en Tiva se utiliza el estandar C99

El compilador es un sistema de software que convierte un programa en lenguaje e alto nivel )leible para humano= en un codigo objeto )formato leible para maquina=

Codigo  C(z=x+y)
Codigo ensamblador 



##Estructura de un programa en C

//Area de Documentacion

main(void){
  //cuerpo de codigo
}


#Librerias de C que se usaran


#include 
